其實次次周圍堵路會唔會唔係噉好

堵路影響嘅都係市民
堵紅隧就話可以畀車免費過
但堵其他路嘅意義好似唔大？
就尋日噉睇一堵完無警察之後就走
噉影響嘅似係市民
會唔會出意民意反彈？
純粹討論 不分化 不割席

民意民意民意

不合作運動又唔好
堵塞道路又唔得

請問還有甚麼可以得?

抗爭係咪唔洗理民意

係咪做順民最好？

上一代做咗幾十年順民，
到而家果代人接你，你睇吓個社會變成點？

唔好激嬲共產黨

我無話不合作運動唔好 有啲人唔想返工可以被罷工
但喺夜晚周圍堵路唔係阻緊人返屋企咩

你嘅存在都一樣阻緊人

而家好似係好漫無目的噉堵喎

洗唔洗玩到人手攻擊

你一樣侮辱緊所有手足

我無侮辱 我都話講緊討論 我又唔係鬧佢哋 我錯咗咪收皮

不推文回覆

火魔法唔好
磚唔好
封路唔好
叫口號唔好

小組討論最好
坐係屋企最好

諗個目的姐

this way sir

你無民意基礎輿論會輸、記者寫嘢唔撐示威者外，同情警察，咁樣好咩？
返工搭lift 食飯都聽到好多30歲up （尤其係4-50歲）開聲傾計都不滿、好害怕黑衣人，亦覺得d堵路行動阻返屋企阻住搵食，

再落去咁樣消耗民意係會輸。
唔好高估香港人民智

建議：搞文宣啦。 比林鄭捉左幾百個手足喇，請不要被捕。

咁快閃完唔set rb ，有狗嚟點走，拖得五秒都好

同意 不過可能我表達得唔好 搞到好似質疑緊前線緊

民意唔支持你, 就會變成反修例人仕變過街老鼠

其實都係無限期罷工最好,可惜做唔到

係呀
其實我都覺得對抗呢個極權政府好失民意
都係得200萬人上街 姐係有500萬人嘅民意係支持政府啦
大家乽大係乖乖地係屋企今天我啦

平日夜晚十一點零上大帽山頂示威就一定唔擾民啦

比建議啦

不推文回覆
佢嘅意見就係唔好囉

同埋轉ac轉得幾快